當你準備過班馬線, 有架車行緊過黎, 你會唔會讓

話知佢, 自己行左過去先算 : 正評
比佢行先: 負評

以百痴智障港女閹人GA性格，應該唔讓，佢撞死左你之後佢大獲。

隻腳點都會行出去

但準備定佢真係唔讓

即係game theory咁

班馬線行人大曬定律

聰明人會讓

死要面為啖氣多數豬扒港嬸多

想正評個d 已經唔係度了

法例上係車讓人

但係揸緊車既司機就等如揸緊刀既痴線佬
痴線佬係唔會同你講道理

佢地覺得被車死左之後仲可以投訴。